
\beginsong
\songname{Tereza (Osamělý město)}
\songautor{Wabi Ryvola}
\verse
[G]Ten [C]den, co vítr [D]listí z města [G]svál,
můj [C]džíp se vracel, [D]jako by se [Emi]bál,
že [C]asfaltový [D]moře odliv [G]má
a [C]stáj, že svýho [D]koně nepo[E7]zná.
\endverse
\refrain
Řekni, [G]kolik je na světě, kolik je takovejch [D]měst,
řekni, [Ami]kdo by se vracel, všude je tisíce [Emi]cest.
Tenkrát, [G]když jsi mi, Terezo, 
řekla, že ráda mě [D]máš,
tenkrát, [Ami]ptal jsem se, Terezo, 
kolik mi polibků [Emi]dáš
napo[D]sled, napo[G]sled.
\endrefrain
\verse
Já z dálky viděl město v slunci stát
a dál jsem se jen s hrůzou musel ptát.
\uv{Proč vítr mlátí spoustou okenic?
Proč jsou v ulicích auta, jinak nic?}
\endverse

\verse
Do prázdnejch beden zvotvíranejch aut
zaznívá odněkud něžnej tón Flaut.
A v závějích starýho papíru
válej se černý klapky z klavírů.
\endverse

\verse
Tak loudám se tím hrozným městem sám
a vím, že Terezu už nepotkám.
Jen já tu zůstal s prázdnou ulicí
a vosamělý město mlčící.
\endverse


\endsong
